Der Fronleichnamsaltar am Dorfkreuz wurde auch in diesem Jahr wieder vom Irmgard Faul wunderbar geschmückt. 
Ein herzliches 'Vergelt's Gott' dafür.
Leider wurde die Prozession wegen Regen abgebrochen.